連克警本身都唔撚會信呢個劇本

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

中共屎戲想明天是endgame:
搵3個白衣人斬狗 - 餵腎上腺素比狗隻食
大搜捕 - 餵腎上腺素比勇武食
中上環已佈下天羅地網 - 大規模捉拿前線
不批集會遊行 - 盡量減少掩護勇武的和理非

所以大家明天緊記：
不要同狗正面沖突 最好不要比狗有放彈機會
bewater
緊記拖落去其實我們有著數 佢地急
不要到天羅地網的中上環尤其阿爺總部

藍衫班傻鳩唔識分嫁

班警畜點會醒，咪入曬示威者數打得更甘囉
淨識食腐屍的蛆係冇獨立思考能力的。

你……會唔會太高估警察智力？
認真
我識幾個警察
都係自大無知到令人震驚
佢哋會信呢件事係示威者做
係完全唔奇

有晒劇本，環環緊扣：先揾人打遊行搞手，再由警犬捉議員同社運搞手，跟住就黑衫佬斬差佬
下一場會係乜嘢戲？

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

agree

陳水扁當年都係靠粒子彈當選
林鄭可能靠個刀手翻身

又唔係斬林奠

翻身?我怕佢親手打開左潘多拉之盒咋